Practica 1
Se editaron todas las cabeceras del los archivos de código fuente.
Se cambió nombre de carpeta practica4 a practica5.
Añadimos etiqueta v1.2 y v1.3.

Practica 2
Se añadió etiqueta FinP1.
Se añadió una nueva rama / branch 'Práctica2'.
Hemos modificado la función Mueve del fichero Esfera.cpp para modificar su radio con el tiempo.
Eliminación de la carpeta build y practica4 del repositorio, ya que eran innecesarias.

